陈胖子我们上海再见~

虽然来回做了10个小时的大巴，但是幸好去了~看到内场有姑娘举着“萌萌”的灯牌~啊哈哈哈哈~=============6.17 温州体育中心rundown part IDUO部分 今天等我来 好歌献给你 兄妹 不再让你孤单（陈升）我（国+粤）（张国荣）浮夸 好久不见 外面的世界（齐秦）Rundown part II 人车志 裙下之臣 沙龙 全世界失眠 不要说话 爱是怀疑（卢凯彤+陈奕迅） 2001太空漫游 对不起 谢谢 不如这样 富士山下 十年 等等（卢凯彤） 与我常在 我的快乐时代 Encore 淘汰 苦瓜 你的背包 ===========看过胖子演唱会的基友说胖子唱歌好听，胖子很可爱。有个好歌手，用心唱好歌给你听，跳舞，抽风，耍贱，卖萌样样上手，还不够么~终于听到了现场版的浮夸……还有好多个这次没有听到，不过还有机会~胖子唱“我”和“富士山下”的时候老子差点飙泪了~我是陈胖子NC粉对着舞台大喊陈胖子我爱你= =错过张学友半世纪演唱会很可惜，幸好去了温州~陈胖子，我们10月上海再见！嗯，也许不止上海……